我係東區撚 今日唔建議入北角副本

我頭先搭車由鰂魚涌搭車去天后嗰陣數過下啲怪:

北角狗屋 超過30隻狗
新光門口 3隻綠軍裝狗
北角站外(m記旁) 好多隻綠軍裝狗
華豐國貨 6隻綠軍裝狗
春園街 (上次白衣條街) 3隻便衣狗+1個疑似福建佬
堡壘街對面6隻軍裝
炮台山站對面 2架包車
炮台山站門口 6隻綠軍裝狗
土星街木星街 超過30個軍裝狗

由於搭緊車有啲影唔到，但係以上全部係1300-1320內嘅資訊，講大話嘅我死全家。

既然人地重防，咁不如be water去其他地方

push

政府北角呢步棋 我地點行都反攻唔到
所以要好好防守 下一步將佢軍

push ar

五大訴求 push

puxh

重防
連啲錦屏街呢啲後街都見有一隊

乜唔係有狗先代表安全咩
有危險班狗唔出黎啦

佢地派黑社會打人 打完先出黎拉夢遊人

Push

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

有gear手足一到就會冇狗/拉晒你地返去告

推

朋友住炮台山話
過黎的呢邊記得帶身分證
呢邊住客落街都比人竇

全部燈位，mtr 英皇道有犬，新都城好多同胞

啱啱係天后
見到好4個黑tee男仔俾人開袋搜
每個人俾大約8個綠色軍裝圍住

另見一組內地男子
著唔同色嘅tee
左右手袖貼咗五星旗貼紙

街坊表示樓下就成堆狗.....完全帶唔到gear出街
四面八方圍住車都搭唔到

我喺地面行緊
影唔到相

真 點解一定要跟佢地劇本玩

7210

帶唔到gear基本上

琴日大埔夠係咁請

咪成日長他人自氣滅自己威風

各有各做好無